條女問我點解佢啲fd晚晚有得同仔傾電話但佢冇

條女問我點解佢啲fd晚晚有得同仔傾電話但佢冇我答佢點解人地晚咗有得扑野但我冇跟住佢嬲左我